50萬算唔算少，對家聲稱有300萬人支持國安法

咁樣九月投票係咪會輸

收皮喇撚樣

輸左啦 對家有14億人
不過無票

香港有445萬登記選民，即有400萬人反對初選
你覺得呢？

五毛